Documento gerado sob autenticação Nº EGU.675.231.GTG, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9424                  de  16/10/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 52/2018 de 29 de Junho de 2018, homologado em 02 de
julho de 2018 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as
alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de
janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho
de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de
2012. Processo nº 23078.501687/2018-35.
               ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D - Padrão 1
- ALOISIO DE FREITAS - Vaga SIAPE 272182
- SAMANTA PAZZETO DELAUNAY - Vaga SIAPE 275504
- MARIA VITORIA SOARES PINTO - Vaga SIAPE 832070
- JONAS ESCOUTO DA SILVA - Vaga SIAPE 273514
 
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
